CZ - manuál pro spuštění aplikace je v složce prilohy nebo prilohy.zip, jedná se o soubor prilohy/instalacni_manual.txt

přílohy jsou ve složce prilohy nebo prilohy.zip


EN - build setup in felodoro/README.md 

appendixes are in the prilohy or prilohy.zip file
